緬甸軍方：切斷全國internet網絡，禁止人民上網

Vpn都唔得

香港未來可能變成咁

到時戰爭時期

柒婆同黑警本身就好仇恨連登
係都唔出奇
上網都要申請不反對通知書

咁姐係屠城架喇 睇下國際又有咩聲音囉, 如果咁都扮睇唔到, 香港唔知點算

他日香港

中方終於有藉口扮跟風

中共：輸出獨裁模式大成功

全世界逆民主化趨勢不可擋

（不過另一方面睇，到時全世界先進國家都會歡迎接收香港難民。
而家全世界都一定準備收緬甸難民。）

港共真係好驚人移民
無論你有冇錢都好
後生仔走得就好走

中共都明顯疑似支持政變。
緬甸人都狂屌中共。

香港未來，軍法統治

香港同大陸斷唔到，因為大陸同港共個監控幾靠網絡，當然 我地都係

老實講，暫時走到既人仲有限。

或者要中共進一步打壓，外國先會進一步開放接收香港難民 。

斷網係唔係唔駛做生意先？？又話要做金融中心？？

狂人痴起上黎，咩都做得出。

登登：強烈譴責，密切留意中

今日緬甸，明日香港

中共明顯唔再靠香港做金融中心。

否則都唔會立國安法。

一切只係睇利益, 望下D咩非洲軍閥佢地D西方國家理撚佢地

中國人認為只要俾部份人有特權就得

登登今次一定要打嘴炮，萬一佢想制裁就仆街喇，緬甸一定會加速傾向中國。

sigh

可能好似德薩斯州總統咁講
將來香港人上網，要申請不反對通知書。

如果佢係完全唔Care 就唔駛打電話俾人啦，又要立國安法又要笠水。

解決方法: Starlink
除非射晒大部份衞星落嚟

獨裁者永遠傾向獨裁者。

昂山咁奶共，中共都係支持軍方反枱。

香港仲有希望？

全體人民開離岸走資再唔交稅

其實有政論家都分析過：

-國安法通過後, 中共為左保面子，將大耍金錢力撐香港兩年, 證明香港無左國際支持一樣掂. 但香港人唔好被騙.
- 國安法通過後, 香港基本上已經係「腦死亡」. 在中共力撐香港兩年間所做成既表面風光, 都只係迴光返照. 之後香港就會完全死亡.

大陸網絡，北京按一下制即斷

歐豬未來

要開始學野

應該仲可以用 starlink, 不過好難運入去

香港人可能要開始準備

你講呢句說話就覺唔覺得自己好荒謬 香港人有錢當然待遇唔同

隨時話連登散播港毒，封ip

都唔駛兩年，兩個月中共接到成手蟹貨，又無曬外匯。早兩日北水停手就係因為無錢接唔到貨。老蕭早幾日出片都同佢數過籌碼，基本淨返九千億美金到，仲要唔係Cash 係外匯資產。

班左膠大國話昂山素姬種族滅絕吖嘛，咁緬甸軍佬咪捉佢坐監囉

再下一步話廣東話
唔講普通話
已經係鼓吹港獨同違反國安法
一律判處終身監禁

某啲國家好啲嘅例如法國。Central africa 法國好似係前殖民統治之類嘅嘢，而家都有派兵去打。
英國好似都有係非洲某啲地方派兵，不過就唔係好記得邊度了。

緬甸同中國咁啱傾
做既野緊係差唔多

而家全世界都一定準備收緬甸難民。

Sad but false

你單嘢支共有份喺後邊發功 dllm

到下下派兵幫
又會好似平日屌美國咁
話啲西方國家响人哋地方攪事架啦

Cls

支那用緬狗試國際水溫，緬狗見孌登吠兩聲唔做野，支那就可以對香港大大力啦諗起都開心

緬甸喺堆難民鬼有人收咩，唯一有能力收ge中國偏偏係極右國家，人民排外意識甚高

槍口裏出政權

有skills冇錢都係垃圾 香港人勉強都算兩樣都有

好似係黃洋達講？

而家全世界都一定準備收緬甸難民。

Sad but false 同香港同期嘅難民大把，eg Syria/Sudan，慘過香港人十倍嘅事，如大規模輪姦/屠殺，不斷發生，都唔會有國家爭住收

經濟同人口基數都差太遠，係中共先咁on9趕走香港人

本處不反對你在20xx年xx月xx日,下午12時至晚上8時使用網絡連接連登討論區。

反姬連登仔：昂山素姬獨裁！同軍政府一擔擔！無論軍政府幾衰都好，總之昂山素姬係獨裁！佢親中抵佢死！

Trump 今次好堅，唔通打緊地下基地，可能同中國都有關

柒鵝、仲唔跟？

香港而家明顯做左中國金融中心, 唔再係國際金融中心

望下港股就知, 全撚部都係大陸仙股過完IPO笠左水就無人理既垃圾股

已經變到同上海無乜大分別, 吸唔到外資既香港點解仲要留你係度

咁又點
No one cares
所謂西方民主陣營 只係留於嘴炮
今年2021年係一個分水嶺
社會主義一定會主宰全世界
因為民主空有口號
根本無一個國家真係有果種神髓
全部都變型走晒樣

強國好快都會咁

中共都唔係社會主義
係 國家資本主義

呢個時候就睇到briar嘅重要性，有咩事起碼都仲有藍牙通訊

可能係部分地區
例如香港

香港金融市場，你睇死都唔封關，夠西膽斷網咩

香港唔會啦，一斷網立即變返小魚村，恆指變零

中共唔會介意香港變留小漁村
立國安法，已經係不歸路

物理斷網，超越支那

Ching第一日做現代人？

要靠記者博命報道真相

可能做緊實驗

Elon musk要快d搞掂starlink

咪係囉
斷網 就無得番工嫁啦wor
黎生點算

starlink 現階段好似仲要室外接收器？咁的話要打壓太容易啦

中共支持緬甸軍方

好快香港都係咁

支共話如果覆蓋到支那會用導彈射佢落嚟

starlink都唔會點幫到手

人地一射幾十粒
射都射死你

班連登反回話昂山殺羅興亞人殺得好嘛
宜家咪等你地救佢出來囉

聽日仲遊唔遊到行

移民撚最想見到

個地方係窮 但一d商業都無？

係 因為所有反對聲音都係假新聞

多數用武力鎮壓

不嬲都扮睇唔到架啦
你有見過佢地睇到?
東突啲女人被強姦，你問下國際社會班女權左膠睇唔睇到?

據了解，今次是警方首次引用《香港國安法》下令封鎖網站。警務處回覆查詢表示，不評論個別個案，但指出根據《香港國安法》，警方可要求服務商，對涉及「相當可能構成」或「相當可能會導致」危害國家安全罪行的電子訊息，作出禁制行動。
明日香港

已經搶曬香港人D錢

都要買舊天線先得

支共啲導彈數量 elon musk邊度夠玩

又黎
背後印左幾多你永遠唔會智

唔好咁講
elon musk大把錢
要整好快整到
支共啲導彈有幾多幾次粒射到上太空？

國際就係高度關注

實名制只係開始

無利益，無利用價值唔會理啦

咁... 班... 5毛咪連屎都無得食?

唔會完全死 仲有成班樓奴業主撐住

柒婆要不分黃藍攬炒

Elon musk係大把錢，但佢唔係民主鬥士黎 佢10年前已經話搵錢志在搞火星計畫，為左上火星不惜賭曬全副身家，你覺得佢會唔會嫌錢腥攞錢同支共啲導彈硬撼 唔比做生意咪唔做囉，以佢性格，分分鐘如果支那比錢搞個有gfw版本嘅starlink佢都會應承

佢剩係斷你咋
佢自己可以上

China Joe：強列譴責

自己去人地到搞出黎之後自己國內跟

香港都就快。

咁仲洗唔洗返工

買香港股票唔用美金可以，用匪幣票據係香港銀行做抵押借港紙接貨都得。

聯合國應該輕左機
再等等譴責
然後中方舉兵入去

想知啲外國記者點

唔洗，將新聞調轉睇就係真相

其實技術上癱瘓starlink好易 射一堆太空垃圾上去連鎖破壞就得
政治上會唔會真係做 就唔知

呢單野，個人睇法，維尼賭緊軍隊和平攪得掂。若有大規模留血傷亡支那必定奶野上身，外媒吹曬風呢單野係支那幕後指使

加速?
根本從來都係共狗嚟

絕對係包子搞出來

香港就屎啦，連緬甸都跟唔到

咪on9喇人地收你咪又係要你啲錢 咁撚多仁義道德咩 9小陣喇

都係叫孟加拉同秦國收人

何以見得好仇恨連登？

好多人話連登俾五毛pr 滲透曬㗎

台灣識啲緬甸人已經不停屌支共

遲下中共又會話係國際標準

港人走清光，邊個賺錢養蝗蟲？
共產黨一個崩都冇出過，一直搵港人笨柒

拜登關注事件未 定係條老人痴呆又恰著左

新疆試過啦

香港係咪世上唯一又輸出又輸入難民地方

starlink未用得

姐係佢of咁推電子幣 we 7 pay 果d 佢一cut 咁咪變左一夜全民共產，佢到時d 大陸生番會點

之前有次土耳其唔記得做乜搞著美國，侵寄左封串過馬撚嘅信俾埃爾多安收佢皮
睇死童登搞唔掂各國狂人領袖

可以買野，但唔可以通信

唔知幾時到香港呢

敍利雅果班歐洲都未消化得切

無可否認 香港人優勢就係錢多
咩國際線嗰d最後都係鬥燒錢
又唔見緬甸人喺ny times 登報

技術上做唔做到淨係用到v7 其他apps block晒？

咁快唔記得柒婆俾咗$5000 萬PR公司
上嚟分化

當然得
佢行whitelist 就得

即係v7 ip 1.2.3.4 佢就剩係俾連去 1.2.3.4 其他全block
v7 server 當然個IP 得佢自己用，零突破口

唔會，網絡係佢地情報來源。佢斷網再唔會知啲人點諗，就好似宜家移民咁，佢會估計到幾多人走，就係靠大數據，而大數據就係來自我地每個人既本身。

而家個算盤咪搶左香港人先到時咪有理由唔收中東炸彈佬
先搶先贏

CUT 得網都係多數要 XX , 之後就到歐美係度小組討論 BLA BLA BLA
無左阿 TRUMP 頂住世界更黑暗...

好睇到真係可以拎黎拍電影

人地向強國埋堆咩聲音都聽唔到

咁樣的話同直接對美國開戰無異

美國會打先算啦
之前俾人打左架無人機落黎都無開拖

可以話 射衛星但係唔小心爆炸搞到大家sor9ry囉

人哋就係正正見到無咗侵侵就開始亂嚟
唔止佢哋，中国，俄羅斯等等，一月之後開始好多動作

Pishhh

輿論無敵

push

緬甸政變中國功不可沒

軍方背後似有某國家做軍師
（希望估錯）

遲早既事

實會做啦 比人有聯繫組織能力 對政權幾大影響 唔怕過幾年刀插屎忽咩
一係將電子通訊硬體列做違禁品 到時科技變返二三十年前咁

返公司先有得上網

好似北韓咁

依家已經變緊第三世界國家啦
有班眼光夾窄，又讀書不成嘅爛仔，毅進狗幫手推緊